\begin{longtable}{ | m{7cm} | m{7cm} |} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Caso de uso textual - Pesquisar Depósito}
	\label{tab-pesquisar-saque} \\


	%-- ROW COLOR REPRESENTA A COR DA LINHA SEGUINTE
	
	%-- LINHA INICIAL
	%-- O PRIMEIRO HLINE É PARA COLOCAR UMA LINHA ACIMA, PARA DAR SENSAÇÃO DE 
	%-- TABELA FECHADA
	%-- O & REPRESENTA A DIVISÃO DAS COLUNAS

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Nome do Caso de Uso} & \textbf{Pesquisar Saque}\\ 
	\hline
	
	Caso de Uso Geral & \\ 
	\hline
	
	Ator Principal & Administrador, Morador\\
	\hline
	
	Atores Secundários & \\
	\hline
	
	
	Resumo & Esse caso permite que o usuário pesquise os saques no caixa da república por motivo e por período \\
	\hline
	
	Pré-condições & Usuário estar autenticado\\
	\hline
	
	Pós-condições & \\
	\hline		
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Principal}} \\ \hline
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\textbf{Ações do Ator} & \textbf{Ações do Sistema} \\
	\hline
	
	%-- Ação do Ator, FINALIZA COM &
	%-- \\ PARA REPRESENTAR O FIM DA LINHA
	%-- \HLINE PARA INICIAR NOVA LINHA OU FECHAR A LINHA
	1 - Usuário seleciona a opção Financeiro no menu & \\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: INICIA COM &
	& 2 - O sistema apresenta as opções controle de despesa e controle de caixa\\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: FINALIZA COM & \\
	3 - O usuário seleciona a opção controle de caixa & \\
	\hline
	
	&4 - O sistema apresenta a tela com a lista de saques realizados e botão de filtro \\ \hline
	
	5 - O usuário seleciona o botão de filtro & \\ \hline
	
	&6 - O sistema apresenta os filtros: tipo de gasto e intervalo de datas, além do botão aplicar filtros \\ \hline
	
	7 - O usuário seleciona os filtros desejados e clica em aplicar filtros & \\ \hline
	
	&8 - O sistema faz a pesquisa dos saques e atualiza a lista com os dados encontrados \\ \hline
	
\end{longtable}


